如果前晚無班左膠唱K人鏈阻住哂, 我地獨派場革命會搞成點?

本來諗住一舉解放旺角做我地陣地, 點知又畀班左膠搞破壞逼到頭dupdup執垃圾箱, 畀屋企人笑到面都黃

唯有返屋企上連登貼返張勇武有時唔知乜攞返渣沙

傳媒封鎖消息, 香港人永遠唔會知我地執垃圾幾快

隻隻字都識
但睇唔明佢想表達ｄ咩